\subsection{Beschreibung der Webcomponent}
Für den Vergleich der Frameworks wird ein sogenanntes Accordion implementiert. Definiert ist dieses
als Gruppe gestapelter Kopfzeilen, die entweder einen Titel, einen Textauszug oder eine
Miniaturansicht enthalten sowie je einen zugehörigen Inhaltsbereich. Die Kopfzeilen dienen hierbei
als Interaktionselemente, die es dem Nutzer erlauben, den entsprechenden Inhalt zu zeigen oder zu
verstecken. Genutzt werden Accordions als Navigationselement, um den Scroll-Aufwand auf einer Seite
mit vielen Inhaltsbereichen zu reduzieren. \cite[3.1 Accordion]{w3cAriaBestPractices} Eine
schematische Darstellung eines Accordions liefert Abbildung \ref{fig:schemaAccordion}.

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=0.75\textwidth]{img/SchemaAccordion.jpg}
	\caption{Schematische Darstellung eines Accordions}
	\label{fig:schemaAccordion}
\end{figure}

\begin{samepage}
	Getroffen wurde die Entscheidung zugunsten des Accordions aus mehreren Gründen:
	\begin{enumerate}
		\item Das Accordion stellt bereits ein Molekül nach der Definition aus Kapitel
		\ref{sec:komponentenorientierteWebentwicklung} dar, welches die Komposition aus Atomen
		ermöglicht.
		\item Die Komplexität der geforderten Interaktionsmöglichkeiten ist gegeben, sodass
		Implementierungsunterschiede zwischen den verwendeten Entwicklungsarten erkennbar werden
		sollten.
		\item Die Komplexität des Accordions kann zum Beispiel durch Animationen und
		Tastatursteuerung erweitert werden, sofern gesteigerte Komplexität für signifikante
		Vergleichsergebnisse notwendig ist.
		\item Im \ac{lsg} existiert das Accordion bisher nur als React-Komponente, nicht jedoch als
		Webcomponent. Das Projekt erhofft sich einen Mehrwert durch die Implementierung dieses
		Elements.
	\end{enumerate}
\end{samepage}
